[連登軍師]下一步應該點做

一鼓作氣 再而衰 三而竭

等政府回應 慢慢升級

如果齋佔路肯定又用拖字訣

同時要消耗警力

而家場內場外好多事情 蘊釀緊
距離下星期四之前仲有時間
要保留實力 堅持落去 未到最後一刻唔好出大絕

認同呢點